%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 9}

\auteur{N. Perin \& V. Ledda}
\ladate{version 0}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math9\\
Guide de travail}
\titre{Coût marginal}
\motsclefs{DAEU, Math 9}

\begin{document}
\subsection*{Question 1}
\label{sec:question-1}


Le coût marginal vaut $P(x+1)-P(x)$. En remarquant que
\begin{equation*}
  P(x+1)-P(x)=\frac{P(x+1)-P(x)}{1}
\end{equation*}
 et que $x$ est très grand par rapport à 1. Comment interpréter le coût marginal? Comment peut-on calculer
 rapidement une valeur approchée du coût marginal?

\subsection*{Question 3}
\label{sec:question-3}


L'entreprise souhaite minimiser son coût moyen. Elle peut <<facilement>>
calculer en cours de production le coût moyen et le coût marginal.
\end{document}
